[好似係]係日本買左支假PRS SE CUSTOM 24

本身都唔知係咪假既 上網完全搵唔到有出過呢隻色
除左日本網 有D話係日本版
但唔理啦 薄荷錄WO 我最愛 幾靚就照買

幻想與現實
睇番D紋又真係同一支黎 估唔到日本仔都玩P圖仆街
仲要同我屋企個洗地桶差唔多色

枝SE幾錢?

5千7到 運費500
通利應該賣緊5300 不過長期比班水貨佬買哂D色 放上淘寶賣
寧靜買貴D好過 但冇諗過咁囉

係咪B stock呀 上prs 個網contact佢比個number問啦

問左啊 都有機會啊
d包裝比人開過
同唔見有吊牌張qc紙 我另一支mark holcomb ltd 德國網買 全新乜都齊 各方面都好正
呢支西瓜條neck好啜

唔係假，長期比燈射住fade咗
PRS唔好買有藍色dye 嘅顏色是常識吧

唔撚係掛 咁咪姐係舊野當新野賣

唔係舊嘢。可能係display. 你網上張相係啱啱收貨影。
支guitar可能擺咗幾個月甚至一年display. 掉咗色

PRS隻藍色Dye有問題，對UV好大反應。所有有用藍色DYE嘅PRS 顏色都會褪色。啱啱買好靚。過1,2年就會變色。 紫色變粉紅色
所以我咁多支PRS入面無一支個finish有有用藍色dye 溝嘅色

呢支你睇得出本來係Whale blue嗎?

褪色褪到pickup ring下面見唔到UV嘅地方先仲有藍色

新買好靚呀 海灘咁

一年後

新買

半年後

嘩 真係估唔到prs會咁 仲有間野賣display比我

不過好在依家知 如果買左支10top藍色就慘

你話個flame對過係同一支呀嘛。。咁梗係要開個先影到相啦阿哥
同埋可能得返一支呢。 日本仔做生意好老實嘅

有某啲fade得好靚嘅。不過小數囉

同一個價錢兩種享受 prs

但唔係要長期用燈照住先會變色咩 佢影完放番入箱就ok姐

咁可能得返一支嘛。如果係limited run color. 基本上唔會有好多stock 一間鋪可能分得2,3支

其實係咪prs 特登咁做?

唔係。純粹佢哋用個隻藍色dye UV sensitive. 已經改良咗。
係好咗，但都係會fade.

其實prs真係好撚多問題

作為PRS 的fans. 講真我發現嘅PRS 問題就淨係blue dye呢樣姐
其他嘢ok 嘅。
well....同埋貴囉....

SE系列其實真係好無敵。咁嘅價錢咁嘅質素真係贏晒

轉musicman啦

重有2012年前mia嘅coating霧化呢
se係性價比高 但tremolo走音好嚴重

tremolo 走音？ 老實講真係唔覺
走音嚴重應該係唔識setup 支guitar.
我得一支SE 但幫人買過無數支SE. 真係全部都一流

新無野 好快出事 要成日保養如果常用+1046

新買暗紅色 希望無事

都冇藍色 點會有事
我想講我果支型號叫 藍寶石
點知變左支 西瓜

我支2014 Sapphire blue 都褪色
變到唔黃唔綠咁

下 姐係呢支型號成2014年嫁

2014後好似冇呢隻色，所以應該係老雞有人要
想換支fender player tele

當特別色放出去 換過支啦

笑死 喂老友, 你拎左我支西瓜喎

唔係wo佢2017首頭d字轉左
我支西瓜應該係2017打後
個日本仔都話係2017年出 唔知有冇吹水

琴頭d字

識野wo你

Suhr 啦𨳒

prs又唔係好靚

萬能丫ma
新手 睇到成堆option頭都大埋 唔識揀
想要支AT

新手就唔好諗咁多 prs se先

prs覆左我話係2017年既真野 但唔知咩色既model
一定係罕有色違版藍寶石西瓜 唔洗pm我了 非賣版

其實而家西瓜咁靚過原色

學到野

Ching宜家prs semi/hollow body 22大概幾錢到唔識揀

semi有 custom22同24
hollow body好似係 ii
10top 2手都係萬尾

如果唔係貪個finishing 果2皮真係白比

Semi 22係邊搵到

邊止2皮

其實我都覺得隻西瓜色幾特別

SE定S2定Core?

呢支應該係Wood Library 系列
如果係，接近4皮呀

唔要se
其他有咩分別